高焜 光纖之父麻煩入一入黎

我電腦上唔到網呀 見電腦dn得咸片多 拖慢晒部機 就索性洗機清左佢 點知洗完機就咁ipv6個網路係無網際網路 電腦上唔到網 但wifi用到 明明之前唔會咁
到底係咩境環 有冇大師可以幫我睇睇
肥絲大隻咪撚搞住晒thx
我電腦如果上得返網 我理撚得你執唔執我錯字
我本人比你執返劑都仲得

幫下手thx

driver裝好未呀

用濕9驅動精靈裝左 跟住係冇問題 玩左一場lol又打回原形